Добавляю redux
====================
npm install --save redux<br>
npm install --save react-redux<br>
npm install classnames --save<br>


Добавил index.js. В него вынес общее хранилище приложения и подключил Main.

Установил rc-ragination<br>
-------------------
npm i rc-pagination

https://www.npmjs.com/package/rc-pagination

Устновил react-router-redux
------------------------------
Пришлось задать более раннюю версию для "react-router": "3.2.1".
Установил пакет "history": "^4.7.2",


